六號明40都黎緊，個節目仲叫後生仔傾吓計，會唔會覺得醜？

可以請埋修哥、羅蘭姐上去,有得諗喎

無線藝人個個都3 40歲

叫埋咪咪姐 汪呀姐 家燕姐上去
一齊跳住十字步 係床上到sell愛康健
好過睇住班撚屌扮晒野

古巨基得中五學歷
但係比人叫古sir
會唔會覺得醜

醜唔過校長

荷蘭叻典算

大把毅進仔俾人叫阿sir

心地唔好

大台文化係咁唔知醜架啦

唔知醜先做到藝人

40歲都攞傑青啦